
# Тестовое задание

Время на рарзаботку 4,5 часа

[Demo](http://natalia-malnova.ru/work/game/)


# Запуск без сборки: 

    Папка dist  в корне проекта

# Сборка проекта:

    npm i

# Функционал

1 При нажатии на кнопку "В универ" - девушка переходит на следующую точку 

2 При нажатии на стрелки слайдера (влево и вправо) в блоке внизу слева - лента перемещается на 1 ячейку.

3 При нажатии на иконку «Рейтинг» - сверху плавно выезжает окно «Рейтинг» 

4 В окне рейтинг есть скролл для показа всех игроков









